不安到瞓唔著 黎互相打打氣！

幾時完...自從斬人 同出真槍 個人成日都勁焦慮
出親門口都好不安 會成日覺得有人隨時打我車死我咁

大家黎互相打打氣喇！

香港人加油！

香港人加油！

光復香港！時代革命！

我都瞓唔著。。

Same here..情緒好差

我喊醒咗............
琴晚走到前所未有咁前，俾狗圍，見到手足俾狗咬，救唔到佢，好自責，我覺得自己苟且偷生。
啱啱我發夢，係室內俾狗咬，俾狗圍，係狗車俾人用腳玩心口，俾人用大光燈射，但係我叫唔到出聲，最後我喊醒咗.....原來一切都是夢

我寧願死，我寧願死係戰場，都唔想做戰俘

心好累，仲要發幾多次夢？

我想要返香港，用3萬隻狗加個阿婆換，唔夠？豪多一班無恥賣港賊。唔好再用手足既血汗換啦

心痛您們一班手足。多謝您地，黑警已失性，家務必要萬事小心。
如果好焦慮，暫時抖一抖先，路好漫長，我地要一齊行落去。

大家要抖足精神
再繼續行依條崎嶇既路

我唔敢做前線 專登去學急救想有啲貢獻 睇警察落閘嗰吓唔俾first aid 救人 好似廢埋我個人咁

有咩唔開心嘅情緒大家記得搵人傾下 抖一抖再一齊行

加油？
我今世最討的一個辭語。
叫春？
今日去狗鐵拆閘機啦

殘忍d講句，唔會咁快完，一係長期白色恐怖，一係支港共出盡全力打爆我地，摧毀運動，係依個時候每個人要心理生理上都更好裝備自己，準備好全民皆兵全面抗爭既一日，果一日真係不遠

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》